M記薯條好手然細.

借圖:

我地係可以叫佢整番滿, 佢地都會整番滿.
但.. 唉.... 個心情唔好囉, 買M記都知我廢啦... 仲要俾得咁唔合理...
可唔可以做好少少, 唔駛我地出聲....

有時會諗, 你不如用個細薯條袋套裝番一樣份量俾我啦, 起碼係滿....

我之前是在麥當勞打工的，而我產薯條的原則是：
「幹你娘塞爆」
沒錯，就是幹你娘塞爆，老子才不管甚麼公司虧損三小的，每次產的薯條就是姬芭一大包。小薯產成大薯，中薯產成巨薯。大薯買一送一，跟把整個薯條站的薯條全送給你沒兩樣。

我還記得，我那個月上班25天，經理跑來跟我說，這個月薯條虧損二十六箱，你有頭緒嗎？

我他媽的怎麼會知道。

我之前係麥當勞打工既，而我鏟薯條原則就係咁：
「屌你老母塞爆」
無錯呀，就係屌你老母塞爆，我就唔撚理咩公司虧錢，次次鏟薯條就係老母咁大包。細薯鏟成大薯，中薯鏟到巨薯。大薯鏟到買一送一，其實同個炸薯條個位既薯條全部送俾你一樣。

我仲好記得，我有個月返左25日工，經理過黎同我講，呢個月薯條虧損左26箱，你知唔知咩事？

屌你老母我撚知咩。

睇過好多次啦....

屌咁你咪叫人整翻滿 又唔撚叫又要上黎叫春人地又唔係唔俾